急需航拍機

有航拍機嘅希望你可以運送物資入到去理大 嘢食又好魔法又好

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

極有用物資，飛過去擋住水炮車